人生無意義了

人生無希望

以為果條友改左名

護哥ho ball

咪撚再扮我偶像